(集思廣益）last day 派咩散水餅好？

公司3x 人
派咩好

嘉頓禮餅

想啃死腦細？

半熟芝士蛋糕

生果！

香蕉

邊一區？同埋筆直幾多？

最緊要同公司及同事關係如何
唔好就請佢地食嘉頓雜餅

光酥餅

奶撻

中環，筆直$500

蛇竇 雞/雜批...
美心西餅你都唔夠錢

旺旺餅

花塔餅

緊係叫老闆請食飯

秒

唔派

30人既話美心都勉強夠既

cupcake, macaron
好睇唔好食

Tony wong

cupcake, macaron
好睇唔好食
但被人impression幾好

尋日買左pie and tarts 做散水餅